直接將個新田購物城變做文青打卡位把啦

擺左咁撚耐 又引唔到大陸人 又唔認失敗
你擺下D打卡位 個小紅書話咁快就幫你引到勁多人過去啦

起個小彩虹邨
再挖條渠扮西環海旁

實際上點樣去?
做堆填區或者會有車入
死場

搭穿梳巴士
地理位置係唔就腳嫁啦
但有得打卡既話 班蝗冒死都去啦

其實啱晒child登仔去
成日話去外國旅行要冇遊客，又要冇景點冇人打咭，要享受寧靜，又唔要洗錢咁庸俗

拎嚟起每日150個嘅集中營算啦

好似d 台灣文青區咁